有個朋友佢gpa唔過1...

幫佢問，佢讀hku BEng今年year2，啱啱佢同我話兩個sem平均0.97 ，俾人踢咗出校，佢問有冇得求情

佢諗住報jupas當fresh重新嚟過，佢dse 24分，佢話呢個分係收硬，不過呢個係唔係最好嘅選擇

佢都知佢係抵死因為係咁打機先搞到gpa咁低，希望咁多位俾啲建議佢有冇更好嘅選擇

利申我朋友不是我

咪撚霸住個位啦
做佢出嚟做地盤屌

侵侵Ho ball

可以試下嶺大分數，三大名氣嘅CU Engine

唔好咁啦你哋佢已經喊到唔夠紙巾用

24分都唔要jupas offer
真係以為hku世界獨大咩

樹大歡迎佢
廢柴入返廢柴既地方

其實要點撚樣先可以唔過1

入撚到大學好心就俾啲心機啦
屌你老母仲掛住打機
弱撚智㗎條友？
定以為自己乜撚嘢天之驕子唔撚使溫書呀

喊撚到跳樓都唔關我事啦

渣ga

係咁同我打機

咁你過到佢過唔到又代表咩呢？

讀六年

打機關咩事呀屌
擺明係啲 DSE 格硬入大學嗰啲
明明未夠班
所以香港最戇鳩就係分數第一
搞到收錯晒啲垃圾入大學

jupas唔睇分數應該睇咩
睇賓周幾粗

睇你鳩毛生得密唔密

侵仔好波！

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密

抵啦

垃圾收容所

咁應該影相，曬做A4size放入求情信啦

24入硬嫁咩 真心問 唔係25咩

試過完全唔上堂唔溫書，final近乎交白卷都過到1
唔過1係咪連試都走埋唔考？
搞到proba都唔肯花丁屎咁多時間讀下，比你入得返去都唔會改
做地盤吧啦

爆4難定唔過1難？

比人踢出校 大學有晒記錄
想入返大學唔係咁易

賴咩打機姐 呢到大把巴絲讀U個陣都日日打機架啦
又唔見我地拎一 無心讀既 就算唔打機都會係拎一

日打夜打都未至於1都冇啦

唔好咁癡線啦大老 我全部堂冇上 gpa 1.0

唔考試掛

大學生

點解唔直接上department office/敲professor 房門問?

唔通同你講無得求，你就試都唔試咩

樹仁要pass GPA 都要1.8啦
叫佢讀多次中學啦

識人0.2

肥咗幾科?

佢打咗封求情信啦
老母爛賭老豆生意失敗講到自己好慘
仲要講埋俾女飛仲要發現條女係雞
仲要擺埋佢細佬上枱講到佢蒲到生梛菜花要係咁做pt幫細佬俾醫藥費
之後話自己好大壓力冇時間兼顧唔到學業

應該太慘連個prof都唔信

五分之一

呢d垃圾唔好霸住個位啦
冇心讀就入ive算啦

On9

如果你冇吹水，你朋友真係弱智到連做人嘅資格都冇

笑撚到我仆街

btw樓主的朋友就是

agger

係咪連試都唔撚考呀？
好老實 你上堂聽下 前幾日溫下
都好難唔過1
大學d professor 好興救人GPA
你差少少都應該強行幫你扯上去pass
0.97應該係救都唔想救個隻
白卷？

就是我朋友

冇咩點問
有時聽佢講有啲assignment直情唔交
Exam佢又有溫書喎但係考完又話炒炒地
對佢認識無啦啦同我講gpa唔過1我都以為佢講笑
不過我都冇問得太多
真心偑服佢

入到u都可以俾人踢出黎 佢老豆老母實開心死

廢你就廢啦
霸住你個位

識個fd year1 sem1 gpa 0

btw個fd而家讀緊year 2

咁撚戇鳩既理由都講得出
叫你朋友死撚左佢啦

我諗個prof. 應該咁諗：你老母有你個咁既仔就真係可憐啦

真係咁求情既話，叫佢學下點做人先
肯定睇膠劇太多，以為慘就大哂。

要點讀先可以唔過1

同我差唔多

唔過1真係好高難度
港大仔真係能人所不能 天之驕子

我覺得讀u讀到為打機唔番學就死出來做野啦
我室友又係咁 交學費都曬

嘥撚晒啲錢
咪撚讀

無知一問
點解佢咁撚慘會有心情同你打機

其實幾分先算合格

咁大個人一啲自制能力都冇就唔好讀啦

識人
0->0.75->1.2->1.75->1.94->2.1
咁上下啦

學校冇出過warning letter咩

咩major?

唔過1真係自己掉架

吹㗎大佬

原來呢個世界仲有人廢過我

利申 proba左三個sem

連續兩個sem平均唔過1，係會見faculty board先
唔會咁快discon架喎

其實唔難
唔上堂唔溫書，考前一日溫就可以做到
Civil野唔係溫一日就得

唔過1真係幾柒
我yr2 mech 資質唔好 冇乜上過堂 考前一日先開始睇lecture教乜都2.5
你個fd做地盤算啦

通常第一次見board都唔會discon住嫁喎
可能你個frd衰埋兩個sem讀唔夠36credits
如果咁低GPA讀落去都冇用，GPA拉極都third hon range，揾工都冇着數，加上宜家Engine已經水尾，咁不如斬落重練好過
不過24分其實冇嘜選擇，我係佢直情考多次DSE，入啲神科好過，咁quit u先quit得有價值
不過入左神科之後，記住都要努力讀書

Quit u算啦傻閪